中國外交部耿爽：敦促美國停止誹謗和指責中國

中國外交部發言人耿爽在例行發布會上表示，就有關中國試圖插手美國中期選舉的言論，敦促美國停止誹謗和指責中國。

耿爽指，中方一貫奉行不干涉別國內政原則，中方不接受任何無端指責，敦促美國停止錯誤的言行。又指，《中國日報》在美國報紙上登廣告是正常合作，以此指責中國干預美國選舉是牽強的、錯誤的。

做完唔敢認?

打未啊

美國: 我都係正常指控

外國記者協會請陳浩天講嘢都係正常合作喎

Donald J. Trump

China is actually placing propaganda ads in the Des Moines Register and other papers, made to look like news. That’s because we are beating them on Trade, opening markets, and the farmers will make a fortune when this is over!

耿爽 索卡兒

特朗普一嘢踢爆佢，中國冇晒不干預他國內政嘅道德高地

又緊又爽

好心就唔好兜啦，好鬼難睇

支持強盛中國以武力教訓廢美

遲啲公開證據就唔係誹謗

口交部

有冇見過美國報紙喺強國登報
載政評？

你快D仆街死啦
你死咗我登報紙大大隻字
爽死了

登晒報仲想唔認?

都未計未公開嘅間諜行為

會唔會係肥平既認罪錄影帶

應該唔只呢d

又賴皮
出少句聲啦 一陣美國爆大獲 你自己難堪

你唔好再話我啦

點撚解講野可以咁無賴 人地講到明你係透過報紙做政治影響 咁都可以叫正常合作
咁強姦你都可以話係正常溝女啦 仆你個街